點樣可以好自然問女性攞電話號碼?

會唔會好似中學果時寫綜合能力份卷，
有d罐頭句子可以醒俾我?

靚仔就得

同佢影相 叫佢wts番張相比你

點樣可以好自然咁搵佢影相？

冇啦啦點樣可以同佢合照啊
仲難過攞人電話啵

條女係你同事?

你係咪想周街問人攞電話?

完全唔識嫁，只係知佢邊度返工。

Be fd ok?

點樣可以主動識一個陌生人

咁無計

我係佢公司出現多d?

Hi 想問可摸耳好自然咁攞你電話

學果個乜撚野鬼王咁

做咩啫你

其實我唔識睇女人既年齡。
有個keep得好好既女仔，
我以為佢fresh grad。
但原來已經30頭。
所以我都擔心問左個人妻攞電話。

住私樓定公屋
住公屋就算喇
拎左人地都未必理你

你想攞佢電話做咩?

做朋友

扮星探，然後話有job介紹俾佢

如果靚仔又咁問嘅話應該會受

搵佢IG add佢
傾到計再問佢拎wtsapp最自然

問佢借電話打，用133打返比自已，記得較靜音

咁唔怪得我work la

邊有佢ig呀大佬

佢office有枱頭電話

對住佢單眼 佢識做就會同你講野

133有咩用 …

姐係我出街食飯係咪都要睇我住咩樓？
住公屋就翻歸咪撚出黎獻世，人地唔會serve你咁樣？

如果係大學

唔好意思，我趕住考試，可唔可以借計數機比我。你電話係？ 我用完就還返比你，真係唔該晒！

拎完就9秒9好走 至於溝唔溝到 睇你自己做化

你好，我係街頭收皮德，想訪問一下你...
之後嘅野唔使我教啦

好難
因為就算拎左電話都好難打開話題
除非你勁靚仔

直接問佢拎啦
你都冇嘢輸 怕咩尷尬

溝女同食飯唔同
食飯你食得起冇人理你

搵你嘅靚仔fd幫你攞
拎完之後你個fd應該會順手幫你食埋

走去講同FRD輸賭攞唔攞到佢電話, 贏左請你食飯

唔講條女同你咩關係又唔講乜野場合問
好難幫你喎

可能真係想要電話，而唔是number

咩公司黎架
診所呀？

咸濕佢

你問連登仔點溝女

真係靠樣，你喊好ff咁多，早啲訓

攞ig就得，攞電話做乜

不嬲都直接問可唔可以俾你電話我
然後自己識做啦

Hi,洗唔洗通渠

不要暗戀，去強姦

痴漢？

做嘢嗰陣咪有囉
又或者有啲嘢醒佢
不過攞到電話又如何呢

做愛就做愛喇

直接問ig

Airdrop

如果要識陌生人就自己製造共同場合

你可以參考下安眠書店

唔好意思 我搵唔到我個電話 可唔可以借你個電話打一打俾我

幾錢一Q

樓主唔好咁痴線 見人靚少少就成隻狗公咁

香港地抄牌比人當狗公
係到問都晒鳩氣

唔記得帶錢問佢借 payme返佢

屌你老母

多啲去買嘢囉

躺著也中槍

payme

你喜歡孔子嗎？

請輸入8位數字嘅本地電話號碼

今日我工人行過街市,話見到個靚女,我當堂嚇一跳,然後得啖笑,原來佢講果個靚女就係你,而家我比我電話你 ×××× ××××,不服來辯

你試下好自然咁問佢攞電話

其實點掩飾都係要開口拎電話
不如傾傾下計直接問

唔做主動，唔通一世做單身狗咩。
最多咪食檸檬 反正食慣。

試過扮唔識路問路，問問下問埋不如一齊食飯，之後拎埋電話。
利申 係台灣

拎電話想payme過啲錢比佢使

我buy你。

你話你唔見左個電話 借嚟打下

比人當狗公好過一世單身狗呀

我同我個frd都一樣咁淆底，
我話請佢食飯佢都唔試吓抄人牌。

寫你電話係紙巾度然揾藉口塞俾佢

拎到又點, 用on9方法你下一步咪又係要諗點開場白

同佢扑野再中出

叫佢俾住爆房錢先 咁佢就會俾電話你還錢

拎到佢電話號碼，可以再wts了解佢。
當面問，我會好怕羞。

我真係有諗過寫低自己聯絡方法去張紙，然後塞俾佢。
佢搵唔搵我就隨緣。

你睇中人個樣姐係人地靚女啦
靚女仔幾時輪到你呀
無仔都大把追求者 又幾時輪到你呀

*靚女有仔

寧做狗公，勿做龜公

想一世單身定比人話狗公
自己諗

(華麗轉身）你好啊我係呀輝啊

你係味25908723 嘅機主？
唔係？
咁你電話係咩？

秒左樓主

佢會話 唔洗喇 你要喇😂

唔好曬時間 信我 隨左老蘭外 周街肯比你都唔會係好女人

可能有人中意我內在美

你講咩？你用佢手機影喎

我最怕佢結埋婚，點樣知佢有冇結婚?
睇戒指?

有聲

冇錯，
狗公起碼有機會有女，
但龜公冇女。

咁仲衰 哦 唔洗喇 用你手機影咪得囉

睇係咪住港島私樓啦 你住九龍私樓都唔撚理你啦

其實如果同佢熟左，都一定有共同話題既。
我未至於隨街見到靚女就問佢攞電話果種狗公。

真係好難，香港冇搭訕文化，一開口人地已經知你咩目的

大聲唱call me maybe

照直講，50% 機會

狗公

一開口就知我目的仲好。
我咁怕羞唔想畫出腸。

問佢借電話 打俾自己

難聽講句 你咪又係見人個樣唔差先走去問
當街拎其實係100%狗公無誤 唔洗轉彎喇
你係狗公黎
多數拎完第一句就收你皮 就係問你 你成日咁樣問人拎電話嫁？ 點解問我拎既？ 點解想同我做朋友 個個唔做係同我？
意圖太明顯 你點答都係收皮嫁 信我喇

你係有吸引力就自然會俾你，
send相？air drop

如果佢係gay既話就冇問題
如果個男既係直既話你應該冇行

直接講想認識你咪得囉，橫掂佢都知道你咩目的
搞咁多野做咩姐

反駁唔到

稍謝，可不可以揸你的奶？

靚仔就得
利申未試過

個女仔邊到返工？

唔鐘意就唔鐘意啦
關咩狗公事
你佛系溝女就真係正式收皮

如果真心有feel其實有咩問題
係街錯過左就唔會再見
如果唔係經常咁做咪照直答
不過大前題都係講野
係靚仔靚女既玩意

你要信緣份依樣野 可能你地突然出現某個社交場合 咁你就有機會 問題係在於 你依加咁樣狗衝問佢拎 拎完 佢拒絕左你 而且係肯定拒絕你既情況下 之後就有一個正常既路線認識佢 你就白白咁犧牲左
所以 唔好曬時間 望下就算 係你既 你點都有正常位去認識佢

條女會唔會信你唔係經常咁做？
而且你都要掉返轉咁諗
佢比得你 佢自然都會比第個男仔
所以 你要開心既就係佢唔比你
當然喇 如果你係玩玩下冇所謂既 你咪去試下囉
如果就咁周街見到就有feel 你都幾冇安全感下

咁就咁傾計，
但唔主動問佢拎電話。
等有緣再撞返佢?
(佛系溝女法)

同你玩過心理測驗啦～
首先將你個電話第一個字體最尾個字乘埋再加第三個字最除第七個字。。。。

唔明？你寫低個電話我教係計

你要諗到咁遠冇意思
我既睇法係鐘意既咪去馬
拎左電話唔會後悔
唔拎就會

你*

你確定之後有路線認識佢？ 你都幾撚on9

擺係你面前唔去識
然後ff遲d會有正常途徑識
咩心態

態度正確

博盡無悔!
下星期衝入去搵佢先

靚唔靚仔先
柒就算啦
正常樣就去馬

靚仔=自然 佢會諗埋個理由比你拎

又係呢d垃圾偏見

柒樣都要去馬!
可能有奇蹟。

同埋淨係傾兩句，
唔問佢攞電話，
等佢知道有我呢條柒頭存在先。

如果keep住會見到佢，可以聊佢傾下計先
佢都樂意既就傾多幾次
佢戒心就自然會慢慢低咗，再拎佢電話

keep住見嫁。
佢唔會咁快轉公司。
其實傾兩傾都應該知自己有冇機，
有機先再攞電話。

有試過俾人問
話玩緊唔知咩game叫我幫幫手

Send完張相之後仲有撩我傾計
但唔係靚女嚟

正解
唔咁猴擒，就唔會咁狗公feel
之後拎電話都易啲

閣下様子如何？

係大公司做緊隔離department又可以點識 完全冇同佢地個department交流

有冇諗過搞一大餐拎電話
其實係自己問題多

搞一大餐都係為自己衰左個時有個好d既落台階。

Send相？可以啊 airdrop la

個女仔夠好自然會好既落台階你

I have a big cock

同佢一齊望住隻手錶一分鐘

例如邊啲問題？
想識女仔係要花心思㗎啦
唔洗搞一大輪嘅話樓主都唔洗上黎開po

真係睇樣 得就得唔得就唔得
不過如果你地交換咗contact
頭3 4日都唔好揾佢
等佢心諗點解你拎完佢電話又唔揾佢
唔好俾佢估到懶神袐咁先加分

問佢借錢然後payme佢

又一句枱高女仔
花心思亦唔係老奉

我唔介意幫自己心儀既女仔奶鞋底

假若攞左電話，我一定即刻搵佢。

冇抬高，溝仔定溝女都係要花心思
你咪繼續咁嘅心態囉
直接周街問人可唔可以做你條女就最簡單

花心思已經叫追
唔叫溝女啦

你開airdrop我而家過俾你呀

痴線 當自己邊個 仲要人主動搵你

笑撚死

我samsung手機

建議有仔既絲打可以俾男朋友電話班狗公撚狗

呢位巴/絲打，
你係咪黎倒米?

你知唔知你傷緊萬千純情連登仔既內心?

最緊要睇樣

如果係港女, 正常都唔會比你, 因為而家港女眼光好高
你唔係靚仔, 有錢, 已經無乜機會
否則你有架靚車問佢去唔去兜風已經ok

佢要改下個髮型同埋換眼鏡囉。

我今日想同所有男性講少少野

其實你大大方方直接問好過搵十個籍口去攞
會比就點都比
我真係一直都係直接問可唔可以比你電話我
你當人地on9唔知你籠野咩
就算唔比 拒絕你又唔會少忽肉
佢唱你 你咪大方笑笑
如果係一個會唱人既女仔你攞唔到電話都唔係咩壞事

利伸：肉酸岩參mk仔

要有風吹不搖嘅自信

信我
攞ig會易過攞電話
俾電話你的話 點知你係咪痴線佬日日打嚟?

唔攞電話號碼喇，
同陌生人傾兩句都得掛。

AirDrop 咪得

打對台

如果Air Drop 呢

憑咩要條女受你溝

首先icebreaker,
吹水有講有笑，傾到最高潮果刻就問
唔可以遲，唔可以早

冇勇氣又憑乜學人溝女 番屋企打飛機唔好

唔好咁快有目的性，上次係尖沙咀行行下被男仔搭棚話我笑得好可愛，問我可唔可以做個朋友，我話有男朋友，唔好意思，咁就同朋友行開咗。

我岩岩問男朋友，佢話無試過，淨係被女問攞電話。
所以好睇樣

我自己試過返工炒散係直接問，讚佢高啊又有趣，就攞到。

一係就問ig FB架啦 有時直接問電話，反而太直接，同埋睇社交網絡可以了解一下先。

你啊，雖然我地唔識，
但有一翻話 我想同你講好耐
就係我既電話
218 00000
call我吖

同行就得閒過去R水吹傾吓公司嘢

有參考價值

你冇錯，我地的確係同行。

好正喎！講啲好正

其實拎電話會唔會太過傻豬
唔通拎黎真係諗住同佢傾電話？
如果想同佢wtsapp既
咁不如緊係拎ig啦
一黎可以睇到佢啲生活動態 了解多啲
二黎ig可以同佢dm 都可以傾計語音視像
佢對你有興趣，
無論何時何app，無論佢有幾多男仔搵佢，
都會自然同你傾

直接問：（價錢）？

仲容易搵到話題添，如果睇到同樓主一樣嘅興趣⋯

早幾日係朗豪坊有個男仔無喇喇問我可摸耳比個whatsapp佢 我話唔好意思 佢話淨係想做個朋友

真事

我試過係ig有人問一萬蚊一個月包養我，最後我傾完了解下點解有呢啲咁人之後就block咗佢

咁情人都要由朋友開始嘅

咁樣就真係3唔識7抄牌喇。
不過如果係靚仔你會唔會拒絕先?

連朋友都唔想做，姐係拒絕左人啦。
同你答，我有男朋友既效果一樣。

行埋去，e你腥腥地喔，有需要打俾我（遞紙仔）

早唞

家陣歧視搭棚佬？

睇 #168 條女講咩
Btw我男朋友話 周圍搭棚先唔正常

On99

自知唔好靚女 所以如果人地好靚仔我會覺得自己比人玩 唔敢比

不過有男朋友了 所以都會選擇唔比

職業無分貴賤

你好 可唔可以比你電話我？

呀 你airdrop比我咪得囉

然後，就無然後啦

之前試過...而家諗返起都覺得柒
每朝搭車都見到佢，係電話度打俾個女仔睇，等陣間答我 :我唔識你架喎
嗰次係第一次，應該都係最後一次

綜合大家意見後，
抄牌之前，彼此要傾兩嘴先，
岩傾自然會交換電話。(唔肯定)
而唔係第一句就話:
我想識你，你可摸耳俾你電話我。

萬一如果佢唔想比你知自己個電話 自己唔會有no. 道德黎

如果佢真係想搵你 佢又會有你no.

結局唔會有人覺得唔舒服

係電話度打俾個女仔睇?
睇唔明呢句啵。

Me 2

你係咪想講，你係你電話個notes到打（我每天都見到你），之後遞你部電話俾個女仔睇?

類似 打係notes問佢攞電話號碼

之後再見面一定好檻介。

樓主一定要有勇氣過去同佢講幾句野
唔好到最後咩都冇做ok?

都唔知你笑緊我定支持我

件事一年前而家重成日見到

巴打告訴大家3唔識7既唔可以直接問人攞電話，
99%會失敗。

個post都已完秒左啦仲推

一皮野就要賣屎忽我都唔應承啦

傾電話實際過了解生活動態
而家d人太依賴ig, snapchat

正正常常就得...
最梗要自信心

Payme

隔離team 有無教學
本身兩team 0交流

我上次漏左野係度 你可唔可以比返我
漏左咩？
你個電話/ig

搭單問下
攞完電話講咩好
成日唔知講咩，愈講愈尷尬
自己都唔想睇自己啲對話

問對方有冇男友
好重要，否則會俾人放上連登公審。

除非條女係player/公廁 否則正常都唔會比你

你電話幾多 我唔記得左

唔妳緊張就好自然